點解啲鴿會習慣人類但係麻雀唔會？

Why?

因為香港人唔會習慣到共產黨

啲鴿個樣咁兇狠打返你轉頭都得

?

俾毛魔殺到驚左

唔爭氣笑咗

膽細

。